{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 갈대이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時に人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 人数超過のため追加費用が発生する場合があり、最大人数超過の場合は入室できず払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式と個人炊事道具は使用禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションではメゾネットタイプとIPTV/WiFiを利用することができます。 カラオケも営業しており、利用時間は16時から24時までで、宿泊客は割引価格でご利用いただけます。 屋外バーベキュー場も利用でき、利用時間は18時から22時までです。 炭とグリルの利用料金は2人から4人まで20,000ウォンです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時に人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失による損害賠償の責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での直火料理や喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプとIPTV/WiFiを利用することができます。カラオケも営業しており、宿泊客は割引価格でご利用いただけます。屋外バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人から4人まで20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 467
    }
}